iz*one cumback 我喺宇宙間嘅任務已經達到了

正式退出連登 (吃煙.gif)

出年見

下咁我點算

每日都會想念下你

挽留牙民

懷念牙民.jpg

Hyewon Yena Chaewon 走
Miyu Gaeun Chowon 入

清去意已決就唔挽留了..